大學你要一班圍威喂朋友定係幾個真心朋友

一班圍威喂fds
幾個真心可以deep talk既fds

唔要朋友

點解

但我見個個都prefer圍威喂既fds
成q日話reu reu reu re你老母閪吖
傾既內容又低質 浪費時間

要professor

可能佢地冇得揀 又唔想自己一個

要sp

兩樣都無hehe

要收多啲毒撚做兵

大學生要學下獨立

真心朋友大部分都係中學 大學就唔洗啦 個個都好假咁

四年點捱

約下中學朋友 大學朋友只限於上堂或 Assignment 溝通

睇落好毒吖咁 明明中學好active

人哋點睇我 關我鬼事 所以真心朋友咪知囉

Why not both

Either one!!!

覺得大學班朋友都唔係真心

中學嗰班

我明明真心對人識朋友 但人地都唔想認識我

唔緊要啦巴打，人夾人㗎姐

明明無得罪過佢地

同是天涯淪落人

大學好難搵到真心朋友,唔似中學咁一星期對足5日,每日對住佢地7-8個鐘

中學是最好的

大學要圍威喂既朋友，識得愈多人愈好，唔洗太深交，用黎hea時間多

真心朋友中學果d就夠

不嬲自己一個，自己一個上堂，自己一個食飯，洗撚理班撚樣點睇。
我行我素最舒服

Same

隨遇而安

我都係咁，啲group project全部都carry晒佢哋，都仲係咁。 咁咪再part過其他人囉無咩所謂

我要淫0任屌

兩樣都無

大學嘅時候諗左好耐，最後揀左後者

其實圍威喂fds係咪一grad就唔會聯絡？

其實真心朋友可以係圍威喂個陣識到

單獨時傾唔到計 但一班人圍威喂又好開心好玩得

遲下又有reu

慘

反而單獨先傾到計 圍威喂果時就唔太出聲

兩樣都識唔到

中意圍威喂既人到底係咩心態

好憎圍威喂

大學緊係要圍威喂
真心朋友一定係留返比中小學
果時最冇利益名利 細個思想最單純
識到果班一定最真心
大學最緊要夠癲
識一大班人最緊要多女
交配交配交配

厹

大學有冇真心睇你咩人既姐

個實際情況係可以兩者都無/並存/得一

反正我就爽左喇

處？

點解圍威喂嘅同時唔可以係真心朋友

都得既

要個女友就夠

幾個?
有一個你已經要還神,有一個真心朋友已經嬴過有一千個圍威喂

你岩

處?

初頭真係想識多d人
雖然係識到都ok啱傾嘅fds但其實都係唔習慣成班人成日要reu
發現自己真係唔太適合咁social 而家對住佢地太長時間會覺得辛苦想走

上到大學發現中學同學好重要

利申fm

個性毒既話都係唔好要圍威喂，做唔到群體中心其實感覺好差

唔一定一定要做群體中心 但去到都係被人忽略嗰群

唔係中心就係邊緣架啦

真心份人唔識social 點樣識一班圍威喂朋友

Ocamp班omates

真心friend for sure (真心friend 全部係中學識)
宜家讀到year2 冇識過人咁濟 每日自己食飯

我都係，都唔求識一大班friend，識一兩個都識唔到

Year1已經係咁

狗也不屌

推

O camp 班友 成班圍威喂 背後好團結 背後十年都唔知傾唔傾到一句計
比我簡寧願 2 3個真心既 傾下計 食下飯已經足球

夠先岩